旅遊台改名喇

無可否認，旅遊台都有啲高質有深度有心思嘅posts，但正如香港都有成堆堆已經被大陸蝗同化嘅港豬，旅遊台充斥住一班新假期思維撚樣，低質不特止，行為如同蝗強行將他人低質化。

不如改名，叫做「自瀆打卡飲飲食食港女台」

利申 成日post圖失敗
再利申 優秀嘅思維再統一化教育好重要

你鐘意啦

唔係我鐘意與否，係你地一邊屌新假期，一屌做緊新假期嘅嘢。所以話抵你地咁慘比人限死

你鍾意喇，反正你咁清高偉大，應該帶領殺盡港豬既大任

唔明你咁極端做乜？

我鐘唔鐘意重要咩？

你話事啦

三登旅遊台都係好弱雞

其實都反映咗三登留言嘅人都唔係文化人
組織能力同表達都好一般

根本冇Volksgeist

斷背兄弟 系列

旅遊台只係俾班新X期港女拖低質素
巴打好多都相靚文筆好

認同

好連登仔其實都係港女心態

笑咗
低質post就入女人數

純粹比喻